大陸開左個sd gundam sever

要收大陸短訊
其實我係黎乞人代收短訊

應該有毒
要玩就要裝Virtual machine 之類既野玩

唔知私服定乜野
佢私服但又收人錢,我睇唔透

講到set server 唔洗錢咁
係睇下要俾幾多姐

隻game又唔係你整,你只係偷人地野
我以為私服收錢犯法
唔識法律

唔收錢都犯啦ching

server要錢...網絡要錢....電要錢.......
anyway, 玩得私服都係願者上釣

魔力咪又係咁多人玩咁多人比錢

連登仔不嬲都咁諗㗎啦，唔係點會屌鳩lihkg賣廣告

唔係私服唔收錢而隻game收左皮就唔犯法咩

有無人試過？
我想玩返

唔關執唔執左事，人地無授權你，又唔係開源，就係犯法，收唔收錢都係犯法，咁如果人地想要持續運行，收返啲黎做經費都合理，不過大陸私服好興撈完一筆錢就摺

仲有大陸遊戲要規管
無牌經營

玩緊

我都玩緊

點解我禁下載無反應？
好想快啲裝
一齊玩

玩緊
有無fd子？